刀使ノ巫女 みにとじ TV動畫 2019年1月放送決定

「みにとじ」2019年1月TVアニメ放送決定！！
TVアニメ「刀使ノ巫女」とスマートフォンゲーム「刀使ノ巫女 刻みし一閃の燈火」のキャラクターがちいさくなって大集合！